剪髮鋪啲mk妹洗頭嗰陣成日問痕唔痕

究竟應該點答

問番佢個西痕唔痕

袋底好痕
幫我聞下

唔係含唔含咩

問番佢痕又點唔痕又點

聽你講完又好似係

問緊你可唔可以幫手含佢果條

問佢可唔可以俾掙扎我